全香港最好食嘅煎釀三寶

係邊到？

其實本來就唔係咩靚嘢
只要即炸加吸乾下啲油
咁邊間都唔會難食得去邊

三寶有蝦餃既咩

深水埗豐匯隔離

淨係熱辣辣
釀魚肉唔係得一片粉漿
已經贏咗

燒賣蝦餃牛肉球喎

魚蛋，茄子同豆腐

龍津

留名

唔講政見以前snacks express既煎釀三寶大件夾抵食
而家無哂

窮撚恩物

食狗屎

佢嘅金龍燒賣

食開屎

九龍城義香

舉腳認同

魚肉分別